2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃 結果公佈!!

最終呢場日本打吡
由 石原聰(/里)美以 230-177 擊敗新垣結衣 首奪冠軍
為今季比賽劃上完美句號
感謝各位一直參與 有緣再見

結衣

實至名歸

想問下升班附加賽會幾時舉行？
驚miss左無得投

我未諗好 因為仲要搞埋和議大會果邊先
呢排忙緊啲野仲未開始做和議
如果要搞既話應該會搞到冠升超果幾場先
因為唯獨佢地個升班賽係唔受和議大會結果影響

你平時有無join TG個爐
到時公佈左幾時打我會share返過去既

我有JOIN呀
但係之前有D比賽係完左先SHARE出黎 變左我MISS左無得投
不過唔緊要啦 知你辛苦了

兩條中女

我其實係應該比賽期間枕住要share多幾次提人投既 不過成日唔記得 淨係開完post share左一次就算

下屆仲搞唔搞？

未知住 比我hea多十幾廿日先

有tg group咩？